(現場) 黑警唔比司機響安，警告否則會作出拘捕

塞車唔比響安黑警又出黎搞笑

笑撚死

戇鳩

On9

排隊見撚到人呢又唔撚叫人快撚d 行
但係揸車塞車又識響安